跌咗銀包但係遇到個好人幫我執返，第二日就幫我送返學校

多謝你呀嗚
點解你會咁好人，仲要第二日嘅晏晝我就可以拎得返，收到電話嗰刻我心情真係難以形容。由細到大跌嘢都唔會有人幫我執返俾返我架

我問咗保安組嘅人你係點嘅樣，佢哋都話只知道你拎咗去學校門口，無見過你。所以希望見post嘅巴絲，你執過銀包又拎咗去某U嘅話，你如果知道係你嘅，我真係好想同你講聲好感謝你呀，或者你知道屋企人呢兩日有執過銀包又覺得係佢嘅麻煩你幫我轉告聲。

入面有好有紀念價值嘅相同埋証件，仲要有錢都整唔翻㗎啦所以我真係好好好好好感激你，好人一生平安。希望你會好似我個名咁

唔洗客氣，希望你會好似我個名咁

做乜9